有冇考慮過與組埋伏一支奇兵係中環？

be water.
如果聽日遊行開始之前，有幾百個人預先喺早上去咗中環一頭
有乜事上嚟搞警察陣線後面，唔知會點

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

冇人理你，好慘